<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Medicinerraadet</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="title_activity_android_tab_layout">AndroidTabLayoutActivity</string>
    <string name="title_activity_news_tab">NewsTabActivity</string>
    <string name="title_activity_contact_tab">ContactTabActivity</string>
    <string name="title_activity_calendar_tab">CalendarTabActivity</string>

    <string-array name="subject_array">
        <item>MedHauze/VAB</item>
        <item>Undervisning/eksamen</item>
        <item>Andet</item>
    </string-array>
    
        <string-array name="semester_array">
        <item>1. Semester</item>
        <item>2. Semester</item>
        <item>3. Semester</item>
        <item>4. Semester</item>
        <item>5. Semester</item>
        <item>6. Semester</item>
        <item>7. Semester</item>
        <item>8. Semester</item>
        <item>9. Semester</item>
        <item>10. Semester</item>
        <item>11. Semester</item>
        <item>Forskning</item>
    </string-array>
        
    <string name="who_is_in_mr_header">Hvem er i Medicinerrådet ?</string>
    <string name="who_is_in_mr">MR består af op til 30 medicinstuderende, der holder møde ca. hver tredje uge i semestermånederne. Der afholdes valg hvert år i september/oktober måned. Medicinerrødderne kommer fra alle årgange på studiet og tæller såvel de "grønne", som lige er startet og gerne vil vide mere, som "garvede rotter", der har været med i mange år. </string>
	<string name="how_to_use_header">Hvordan bruger man Medicinerrådet?</string>
	<string name="how_to_use">Det er ofte de samme spørgsmål og problemer, der opstår blandt de studerende semester efter semester, f.eks. omkring undervisningens kvalitet. MR er det forum, hvor kritikken tages op og viderebringes i undervisningsudvalg, Studienævn mv. 
Tit har problemerne været oppe før, og her kan de fælles erfaringer udmøntes i konkrete resultater, f.eks. ændret undervisning eller bedre forhold på andre områder. MR kan generelt bruges til råd og vejledning.
Får du en god idé til et kulturelt arrangement, et foredrag eller lignende, har MR den nødvendige viden og økonomi.
MR har siden det blev oprettet i 1933 arbejdet for at bevare og forbedre de muligheder, vi har som studerende. Det har bl.a. betydet, at vi i dag som de eneste i Danmark har vores eget hus, Medicinerhuset. MR arbejder fortsat for at styrke vore fælles forhold; dette arbejde får mening, når flest mulige medicinstuderende bakker op om deres faglige organisation.
	</string>
	<string name="link"><a href= "http://www.medicinerraadet.dk/medias/media116.pdf">Download pdf med Medicinerrådets opbygning</a></string>
	<string name="aabningstider_header">Åbningstider</string>
	<string name="aabningstider">Tirsdage: 9-13 \nTorsdage: 8-11</string>
	<string name="velkommen">MR har kontor i Medicinerhuset og her kan du få hjælp til eksempelvis nøgler til bogskabe, opskrivning til læsepladser, kontakt til andre organisationer og meget andet. Vi holder åbnet:</string>
	<string name="adresse_header">Adresse</string>
	<string name="adresse"> Medicinerrådet \nÅrhus Universitet \nOle Worms Allé \nBygning 1161 (Medicinerhuset) \n8000 Århus C
</string>
	<string name="kontakt">Kontakt os via kontaktfanen, eller ring på 87167001</string>
    	
</resources>